同另一半行街撞到佢個ex，真係好尷尬

試過有一次同女朋友行街撞到女朋友個ex，我女友見到即刻say hi揮手打招呼，但條友拖住條新女就頭dup dup，隨便揮吓手就算。
一來我覺得自己條女好似好唔矜貴，二來我知道條友除咗比我持久之外（女友親口講），佢入過曬我女友三穴仲俾過綠帽我戴，搞到我覺得自己都好低賤，好想即刻走

佢俾綠帽你戴

所以？

三穴都入曬你都忍到 即係埋單毒撚啦

以前女友試過背著我搵條仔送外賣
應該有一段時間

你條女有病？
咁你都忍到

我一定唔會鍾意你依種廢柴

做好自己溝過第二個好過啦

分享一下當時嗰種尷尬嘅感覺，睇吓有無人明白我

我係

你係綠帽奴喎

但我條女好好屌又大波，經驗豐富

我都覺得自己可能係

咁你係同佢一齊之前係咪處

起返底 似精神病

叫雞唔好 雞都唔會嫌你早洩

0/10

係

你以為啦
有無試過有雞女上嗰陣郁郁吓突然見到自己有異樣，跟著一臉驚訝問：「吓？你射咗啦？」
又有無試過有雞事後同你講：「我仲以為後生仔可以玩耐啲…」
真係講起都想喊

最多輕度

點解咁問？

樓主係m男黎，大家一齊恥笑佢，佢應該會好開心

比你呢班金鐘仔笑有乜好開心？

咁你又成日po綠帽野上黎比大家恥笑

傻閪 做廢人做到你咁都算男人之恥

我以為大家會安慰我嘛

有幾恥？